法國將容許中國華為有限度參與當地5G建設

路透社引述消息人士報道，法國將不理會美國的反對，批准中國電訊設備商華為，有限度參與當地的5G網絡建設。

報道指，法國的網絡安全機構將通知國內電訊營辦商，可以使用華為的設備建設5G網絡，但只限非核心部分，因為他們的安全風險較小。

本人宣布法國成為中國海外領地

睇來DonalTrump block 尻歐洲非常正確

其實所謂非核心部分係咩?

核電廠 p4實驗室，想點？

踢佢出北約啦屌

法國頂得住示威先講啦

意大利就係有限度俾中國（十萬溫州人）參與當地生產線

Chinese National (Overseas)

薩達姆時代，法國已經幫使拉克起核電廠
結果未起好已經俾以色列空軍用F-15加F-16炸咗，法國有幾個工程師都炸死埋

抵撚死

covid搞到大家都經濟弱，然後支共平價5G就入到場

點樣有限地？

頂得住武肺先算

馬克龍 = 男版林鄭

唔通個天都要幫支那

仲死
比人黎偷野

唔會，棋局暫時看似對支那有利，但支那始終有太多問題，而且看似劣勢既大國都會有策略去反制